[認真討論]高普比人睇穿哂

進攻只靠兩翼 中場放直總比兩邊
或者落底兩邊比中間
可惜中間無個正統中鋒
兩翼一傷就玩完
防中位未夠班
後衛成日自爆
防守第二點無人跟
根本做足準備就無問題
所以唔明點解要拍巴士
亦無可能輸4比0
不過高普都知自己缺點係咩
所以夏天想買中堅同中場
不過最後只係買左新謝拉特
歡迎討論

講咗十世啦

下季我地有VVD同KEITA 補返個中鋒就OK

仲以為係托也哥卡關韡

睇條撚穿咩 後防屎又唔攪 箭頭冇把握力 中場又起唔到組織 其實同獌狗一鳩樣 不過係獌狗守得到 講緊都唔係今年嘅事 個人覺得呢條友仔見哂底 應該都係時候走人

利記邊個教都係一樣架啦⋯⋯

等mane keita vvd返來成團了

黎左兩年幾仲係用緊大部份br留低既後防就知on9